想平平地出架5+2

想出架5+2 用黎番工同假日車, 有時會車埋家中兩老, 心儀VW Touran, 但未諗到Luxury版定咩版好, R Line又太貴, 有無巴打有揸開分享下?

7人車？ alphard vellfire?
Suv ? Xc90 pajero?

Touran 張櫈又硬避震又硬
利申：渣緊

Sienta hybrid

搭單問
日產serena 又好唔好

個籠好正，闊又夠高（啲偽七人個頂完全唔係for現代高人）
不過揸同整車又如何？

23個樓下
日本 Mazda 5
歐洲 Ford C-Max

30個樓下
VW Touran

渣緊上一代，有孖叉廚其實幾好玩
2.0級以下嘅7人車無得同佢劈

冇錯，唔駛踩多多都有

咁都硬
巴打應該要換sienta

樓主話有老人家，應該坐得幾辛苦

有老人家電趟門就基本設備啦

freed

VW Touran 25個多小小

渣緊freed 覺得幾好

上年出左280 Luxury, 十分滿意, 自己一個揸大腳D又得, 車屋企人又夠闊落

巴打有無問下sales? 我前兩日落左showroom問, 話黎緊會做promo Touran如果出Team版+7K就有皮座

諗過度過Team同Luxury版會唔會差好遠?? 不過聽落Team個價相當唔錯, 如果engine差唔遠可以再慳多兩三皮就好

Bmw 220i gran tourer

呢架bmw真係狗都唔上

柒到冇人有

揸緊，個個都話坐得舒服，我自己坐過後座都舒服，但無乜機會可以坐
整車啲零件都易搵
我揀呢部都係因為想小朋友老人家坐得舒服，所以無理揸車時感覺

買車試都試過 noah, stepwgn, 都係鍾意 serena個空間

Serena 最後排我覺得唔算舒服

坐uber坐過下中排，感覺好老闆

中排無手抌，同 Alphard 嗰啲爭好遠